立會垃圾桶火警案 楊振權拒楊逸朗保釋申請：兩年刑期恰當

【立會垃圾桶火警案 官拒楊逸朗保釋申請：兩年刑期恰當 | 本土新聞】

立法會前年十二月審議俗稱「網絡廿三條」的《版權（修訂）條例草案》，當晚立法會示威區一個垃圾桶起火。前樹仁大學學生會會長楊逸朗經審訊，被裁定串謀縱火罪成，判監兩年。楊就定罪及刑期提上訴，高等法院今日（十六日）處理其保釋申請，被副庭長楊振權駁回，並認為兩年的判刑恰當，又指其上訴無合理和成功機會。不少市民到庭聽審支持楊，坐滿旁聽席，散庭時楊向旁聽席表示：「唔駛擔心我！」（節錄）

上訴庭係唔係淨係得依幾個官
仲信法治個d真係on 9

唔知仲有冇連登仔記得joe yeung

香港法治先鋒楊振權法官，絕對係一個好官
仲好過杜浩成法官，陳碧橋法官
將中國依法治國既思維帶入香港，完全聽從國家領導人來港既呼籲，確保香港社會繁榮穩定和諧，功不可抹

黎緊七警都係佢，等睇放生

閪

# 自 動 推 post #

做法官做到咁偏幫

高等法院首席法官
張舉能法官（The Hon Mr Justice Cheung）
高等法院上訴法庭法官
司徒敬副庭長
楊振權副庭長
林文瀚副庭長
張澤祐法官
袁家寧法官
關淑馨法官
朱芬齡法官
倫明高法官
鮑晏明法官
麥機智法官

利申冇跟開
有冇人知佢事後有冇講番點解佢要燒垃圾筒
真心想知

佢真名上連登，你問佢啦